%  -*- coding: utf-8 -*- 
\section{Amendment 84\label{am84}}

\begin{description}
\item[submitted by:]\ Michel Rocard
\item[provision:]\ art 2 pt b d nov
\item[language:]\ French
\item[topic:]\ Interoperate\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papers/europarl0309/amends05/juri0504/interop.en.html}}
\end{description}

\amend{Amendment}{Justification}{}{\input{84-nov.en}}{Il est essentiel, d'autre part, dans le cadre de cette directive, de fournir une d\'{e}finition pr\'{e}cise de l'interop\'{e}rabilit\'{e} et des actes qui lui sont n\'{e}cessaires.}
